一千左右後傋電話有咩推介？

係咪只係得紅米note4x?

nokia 3310

重有 紅米4x

小米

正經：nokia 3

美版有鎖iPhone SE 32GB 連卡貼

樂視

小米max2